照而家形勢睇，六月一週年D人未必會多人～

尋日531係咁多個月以來最少人嘅一日

原因係大家都覺得美帝已經嚟到，本地抗爭行動已經去到盡頭，目的已經達到。

國安法又殺到嚟，大家怕有追遡期所以廢事出聲，加上疫情未定，近日再有本土個案，限聚令又未除，民陣根本搞唔到咩活動，既然係香港人不如諗吓點樣走資好過待遇所謂一周年。 所以一周年活動根本未必推得起

本來一週年會有好多人，但因為國安法同美帝出現。 香港人嘅命運已經唔係喺自己手中可以決定，所以可以預視到一周年反而唔會多人，一周年只是偽命題。

要抗爭咩時候都抗爭得，係要講咩記念日行禮如儀？使唔使set埋時間朝9晚5？

同民主黨71，101既例牌野有咩分別

又開工